［沉迷賭博，富可敵國］賽馬心水推介 3

今日預期賽果正路，除左第一二場可以博吓，其他場次估計通常都係大熱勝出，我會每場揀一隻1W3P，供各位巴打參考，巴打點買可以自由選擇，只買P玩吓都可以，大家不要all in

睇到好多巴打想買Q/QP或過關，咁我自己揀兩隻心水俾各位巴打參考，但我今日只買一隻1W3P，同埋唔建議過關，過關雖然可以贏大錢，但我自己過關都係輸多贏少，跑完第一場會出晒今日所有心水，今日仲要返工，無得睇

第1場12 帶運伯樂
第2場 3 安友 + 12 飛躍成功
第3場 1 活力歡騰 + 4 活力寶
第4場 1 志友運 + 7 運財童子
第5場 3 王者再現 + 7 美麗寶寶
第6場 1 情趣 + 9 飛越峰
第7場 8 老友威威 + 9 追風追月
第8場 1 宇宙車神 + 3 歷險家
第9場 4 龍船 + 7 美麗皇者
第10場 1 怪獸家長 + 14 首飾大帝

紅字係買1W3P，祝大家好運贏多D

[沉迷賭搏，富可敵國] 賽馬心水推介

［沉迷賭博，富可敵國］賽馬心水推介 2

留名

極速留名

樓主今日唔順係咪可以停一停先

10場後一定正數

正評留名
一係平注一係減注

今朝買定頭場QQP2,3號已仆直

之前有贏，唔怕跟

我都覺

今日廢達食左藥？

新手買左7 拖1 5 6
大家點睇5 6 ？

新手答：新手咁買好正路

老婆落order
再唔贏就派帽

7,4,10

無水食 但買左

另外買咗第4,5場孖寶

繼續打氣

今日負數
訓覺好過

今日咩環境

買得起就好

買左1-6場
買漏第4場
屌你老母

1,3,10

7 1 3 10希望今次中啦

3 10 14

第4

小賭怡情 跟左樓主買第四場1win3P
贏左餐晚飯 多謝樓主

有大戶落注

跑咩

中啊

開始黎啦

14 3 7 2

中!!!!!!

買10蚊先黎做QP

打錯 我3 7 14 中
樓主

QP得2.2

最尾狂落飛

係

繼續集氣 中到尾場

買10蚊贏20蚊真係屌佢老味

終於贏一場

黎料

齊12蚊，m記都要倒貼

繼續上

發力

開始順啦
各位巴打
瞄撚準未

請問qp 如果中p唔中q 有冇得收返p 既錢 google search 無 根據記憶好似係分2注 qp 各10咁

黎了黎了 過關食大肉

第一日賭

笑死我

嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦

屌你上網google啦

買個$10包食好定係買杯細汽水加個細薯條好

緊係拎黎賭啦

中p唔中q,同佢係世界第一，但唔係亞洲第一有咩分別

諗住買位置過關買撚錯獨鸁

放心，今日幾位巴打買錯飛都中

已經攞咗嚟賭，但都要食㗎

上場斷撚左 隻3

D馬好鬼熱，真係買QP博下好過

嗚呀 我想食麥當勞加大呀

比d自信，已經打電話落訂食半島

你講得啱！

屌sor

新手之前只係買p or q

而家先個連贏係跑1 2 以為1 2 / 2 3都得

屌 啲馬仔今日生生性性 比錢我追返聖誕買禮物條數

送卡仔算數啦

跑出咩

4.11.9.10

9有p

好在開閘前買左10蚊 4號win

4 11 9 10

番大陸，星期三見

你走喇？？

輸哂

走啦，有fd擺酒

袋已清

$10 89qp

冇左兩舊
希望之後回番本

有無巴打教下點入手？

DLLM 唔撚識就google啦
就係你呢啲垃圾搞到呢度禁撚低質

十場有八場都有大熱門，唔知有咩好跟

sor

Gun 左樓主 穿起左7 8 9 10 熱門連然

跟樓主W 8

跟8號W

買出咩

1,12,2,8

嘩1，12
捉中q就爽皮

屌我買左9 追風追月 拖 1 迫擊炮 +
8 老友威威 + 12 財神 $10

買左三場 三場都輸 唔買了

今日輸咗$250，唔多夠運，唔跟住

淨番$50

剩番$7.8

希望今日之後幾場多番少少下個賽馬日復活

只要信不要怕
痾煙1， 3

8 場9

今日全部跟足@$10，留返下次再戰

1,2,12,9

雷神係咪食左屎

屎都冇得食

記得計返賺蝕
想知場場熱門咁買輸幾多

下次再努力過

今日唔太順，冇乜運仔

下個賽馬日再努力過

唉，入左500剩返100

莫雷拉最後會唔會輸比韋達？

第九場 4同7

今日雷神做乜撚野
咁撚廢

執少少

有錢收咩

各位巴打唔好灰心
有賭未為輸

:o
一千七百幾

最後

今日條數靠呢鋪

有大注

第4場獨贏買漏左
想執返d都冇
第10場買唔切
希望跟左既巴打收錢

今日輸到仆街 希望下個賽馬日追返

最後個場賽果?

星期三贏果皮幾野都未洗輸番一半出去
繼續支持樓主

2 7 14 10

最尾跟大戶買11號拖1,2,3,4,5,6,7
輸哂

各位星期三見

冇晒本

星期三見

衰貪心買Q/QP，如果聽巴打講跟WP唔洗咁入肉

上兩個賽馬日有跟巴打買嘅應該仲有大把本，下次再跟

又要jump

今日輸左100蚊
不過有嬴有輸 下星期再戰

繼續支持樓主

支持樓主

繼續支持

第1場12 帶運伯樂 (-400)
第2場 3 安友 + 12 飛躍成功 (-400)
第3場 1 活力歡騰 + 4 活力寶 (-400)
第4場 1 志友運 + 7 運財童子 (+230)
第5場 3 王者再現 + 7 美麗寶寶 (-55)
第6場 1 情趣 + 9 飛越峰 (+110)
第7場 8 老友威威 + 9 追風追月 (-400)
第8場 1 宇宙車神 + 3 歷險家 (-400)
第9場 4 龍船 + 7 美麗皇者 (-400)
第10場 1 怪獸家長 + 14 首飾大帝 (-400)

紅字係買1W3P，如果跟足1W3P ($100注)，今日輸$2515，今日手風不順運氣差累大家輸錢 ，希望下個賽馬日可以贏返

星期四晚見

多謝大家支持 今日冇得睇馬冇咩癮，下次一齊再玩過，希望大家仲有錢一齊贏返

撐你

贏咗4次，輸返1次好閒，繼續跟你樓主

今日第8場最爆都算易中
但無買

支持 下次再玩

樓主我地會對你不離不棄

星期四晚準時攞定櫈仔

繼續繼續

照跟支持

支持

推

聽日齊齊賺錢

聽日見

巴打 聽日繼續跟你搵食
祝大家有個豐盛嘅聖誕

彈藥已準備 跟樓主殺馬會

由上個賽馬日開始係咁豬

push

Lm

上船

百四蚊夠唔夠起機

二百蚊起機 希望嬴到個聖誕大餐

我之前跟樓主 $100 起機

樓主上水未

得返50蚊起機

唔買PAUL SO想嬴錢

paul so等沙田啦
連利之星 辣辣椒

$10起機

點睇騎師王 蘇兆輝

150起機。。。過500已滿足

樓主加油

起機起機

今日咁多人嘅

留名

起機

大船again

起g時間

上次輸左千5，今次返黎

冇大戶燈就冇事

今日雷神騎師王好似必贏

1.2x試過開唔出

咁都係算啦

唔值得搏

臨場揀隻P都唔止1.28

咁又係

樓主今日要帶我地殺入狗會

準時報到

你準時啲

樓主想問下你意見 點睇

1場4號 明月光

3場4號 越跑越好

4場1號 雄霸

WP

巴打可唔可以照舊出哂咁多場

樓主 第一場4 8 q 你點睇

樓主呢

報到

樓主

樓主我地等得好辛苦

放工可以賭了
樓主

樓主 仲有半個鐘

準備好屠狗會了樓主

樓主！

今日只有第2，8場會博Q/QP外，其他我會每場揀一隻1W3P，供各位巴打參考，大家可以細細哋跟吓，不建議all in，祝大家好運贏多D

第一場 5 招多福

LM

Gun

第3場同路
第4場 4號妙感 比較值博

謝樓主

樓主
騎師王又有咩心水？

第一場 5搭1 得唔得

樓主呢排揀啲馬都比較熱喎

跟

跟左

好掛住樓主啲QIN QP

all煙1 5 pq

頭場10號點睇

風雨同路

有冇人可以講結果？放緊工睇唔到

應該冇w

等賽果

4 11 5 3

4,11,5,3

Thanks, 買左5 7 10

差少少跑第一

1w3p都要輸1蚊

多謝各位講結果 我返緊工無得睇

咁夜仲未放？

我買左5＞4，7 Q/QP

頂上唔切黎無跟第一場 等第2土竹

招多福差一步

50蚊一注 1w3p輸5蚊 btw樓主

未

樓主，2場 3，11，12點睇

利後上 今日？

二場買咩

第二場

第2場 2 歐洲之星 P
Q/QP : 2 拖 1,3,6,7,10

第3場 4 越跑越好
第4場 4 妙感
第5場 3 騂龍
第6場 10 勝利仔
第7場 2 綠勇士

第8場 6 盈利駿馬 P
Q/QP : 6 拖 1,4,5,8,12

樓主，想問R3四連環值搏嗎？
我諗住 4 + 7 拖 全餐

二場買2 3 6啦

唔該曬

gun!

最後50買左2拖1367 10 中左就發

4連環已經唔值博，馬會食水好深，不如揀2膽幾隻腳買4重彩$1蚊注隨時仲好分

大熱門又中

集氣

想問下買位置q係咪要中曬啲腳先有錢收

仲膽加是但一隻腳

2 3 7

中膽+其中一隻腳

中 自膠

膽姐係要win?

咁無買膽呢，3隻腳？

跑頭3

1 2 7粗體

2上啊

[quote]1 2 7[flowerface

2 gogogo

冇力爆

勁ga

1 9 2 3

1,9,2

1 2 7

隻一號勁撚到

1 9 2

1,9,2,3

2號咁都有P

中啦，收百幾蚊

買左20蚊P

咁姐係中唔中?2膽拖137910

多謝樓主

中

中13倍

13倍

136710無9

中 馬會比50%股份你

馬會app個賽果update 啲就perfect 池

1呀屌你老母

唔中連贏

發現好多波po巴打都係樓主fans

樓主好野

重注咗2號P 中，多謝樓主心水

有冇買？放工落去叫個m記魚堡食啦

唔識問下
老母都要比屌幾下

50蚊中130蚊
m記有得加大

有買
未食過 食開$23餐

第3場無肉食

多謝

次次都買錯 買撚左連贏Q 屌你老母

都賺30$Wo

不要再說 之前買波膽已經係咁撚樣

咁都係中多幾場先

2號同第2名差幾多？

好撚緊張

黎緊果場無肉食

4>6,11

而家屌緊自己 好想大大聲鬧9自己 可惜屋企人喺道

都係博佢中W

下場加油

巴打唔緊要，陸續有黎

冇買錯 win 幾多

個半馬位，如果2號有第2就肥

第三場買咗4拖6 7 9 12

2號有P已經幾肥

荷蘭風車食屎啦 買P豬左700$

巴打小賭恰情啊

屌那媽 啱啱發現原來我都柒撚咗

杜利萊條生滋狗

屌靜係買撚左連贏啊

買左咩

同希特拉莉一樣 連贏Q

咁睇唔開，P有冇買

呢度有幾多人本身唔識之後專登入小小走黎跟

好彩有買
屌那星 啱啱一次過買
第八場都錯撚咗

有贏就得啦
多小唔重要

對我好重要

我估有唔小

正常應該好易沉船 樓主咁都仲可以玩到條數係正數 真心op

仆街
對我都好重要
唉都錯撚咗 算

之前只買波，見個post咁旺就細注跟下

岩岩隻2號p 膽拖我真係唔撚識

賭左咁耐已經成日提住自己

屌 馬真係好撚難玩
琴晚玩球win2k
頭先2場輸我700
拎淨底個d賭球算

今場位置一定有冷門

賭馬不嬲刀仔鋸大樹

見到你又勾起我啱啱平伏嘅心情

買買下就識 雖然我買p多

上次跟樓主贏咗千幾蚊，輸極都仲有本

仲有六場 keep住上

有無教學 可以點鋸大樹法

求教波點win
玩親波都輸

我反而買波輸到仆街

4號上啊

狗會個app 都未識撚

講起你啲傷心事

買親p就無 就算有都係勁少水 得1.4 1.5

我係賭馬追波數

你又話戒

有時中QP唔太熱都6-7倍

我都係

Same

戒緊

個個都係

咁唔賭波咪得

騎師王買咩

屌你老母，咁撚遲爆做乜鳩

同問

邊有咁易

做乜

5 4 10 7

見佢得1.2無買到

屌跑第二

same road

屌 睇黎似派餅過性誕 個個都有得W

差唔多last 100m先爆，得第二，唔中W

第三場唔中

最尾跑得好快

頂

梁家俊贏左馬 仲買唔買好？

我一次過買左
依加返唔到轉頭 信樓主

可以贏多場

又唔係佢跑多場
隻馬跑多場姐

你嗡乜勁

屌倒轉左講

巴基小子好似幾好

咪問你up乜鳩

4，1，2，8

輸埋gg

第四

仆街，QP拎左4做膽

中撚曬，但4做膽 屌奶媽

巴打咁唔好彩

算鳩數，係你就係你

買左2 4同4 8

買左1 2 4

騂龍又得1.2 唔想買

好少騎師打叠贏馬

想問下第四場買1拖2 4 8 11有冇錢收

買咩先得 同埋你學識膽拖先賭啦

Let me die

位置q

中18 12

5場巴打有無心水？

有無咩心水分享下？

超多快駒

3號呀

估1，3
但只買左3W/P

估1，3，5

真心唔明點解成日喺到問：我買左
XXXX，即係中唔中呀？

連玩法都唔睇就成日喺到鳩問，真係好煩膠

對唔住囉

輸曬

又黎第四

正呀1w

買左P

莫狗win?

咁我係咪連$23麥當勞都食唔到

1, 9, 10, 3

跑咩返緊工睇唔到

應該係

又連續兩場第四

買左1>8，11

第二場果百幾蚊又

買左莫狗三場最冷果場win 追數成功

係咁輸

第六場有咩心水？

又係wo
莫狗咁架勢

唉
我追數失敗

再估10拖1, 5, 8

我都係 騎師王佢應該食硬

佢老味
熱既唔撚中
一冷就中
追多佢一場買o

2200

今場有2.9

拖9有著數

開始要jump啦

人多沉船

跟你8 10QP 11倍

理得佢係咪騎豬王
下場贏唔到都要頭三如果唔係莫狗你等收皮
我記得第一次買佢條柒頭墜馬
比我個主任笑撚死

10-2 4 11

睇錯 5.6

可愛寶p

拖海利多

輸到冇本
大家加油

A3 gogogo

7場：2拖10，7，5
8場：12，1，8，5

心水：7場綠勇士

莫雷拉回飛

今日馬會app做咩
買唔到2 3 10QP

我將最後筆錢allin 左第8 場

7 1 10 4

7,1,10,4

7, 1, 10, 4

qp?

莫狗影都無埋

A3

吊 可愛寶無 7 1 有4百幾牙

屌 我都買左可愛寶

輸到我趴喺度

算啦，100幾十玩成晚我真係當跌左

All in 左第八場

淨係買博果兩場

容

2

2，6膠都廢時比

小妹

屌那星草電垃，all in就輸，咁就無左百幾蚊

雷神扯撚住隻馬唔比佢跑

雷神d馬賭撚死人

尾場買咩

9

莫狗騎師王都輸埋，好彩冇買

雷神隻隻p得 1.2 1.3
中左都唔夠輸 仲要熱既隻隻都無p
冷到唔買就跑第一
你老母

我老豆3串7 中左，260蚊變23萬，我就唔中

串咩咁勁

呢場7拖9 QP, 2600蚊過，89賠

連贏位置，佢頭兩關中qp唔中P

太短 唔岩綠勇士跑

呢場QP和味囉

拉馬正仆街

有無心水 準備all in

可怕不是我

下次幫你爸爸開post放水

叫你老豆派比你玩啦

尾場集氣

今次佢好彩咋平時見佢都唔中

有無飛睇下

中一次仲唔夠？

咪係

樓主去左邊

sor打側左

串咩咁勁x2

得返50 18pq 點睇

最後30 allin尾場算
唔早就下年先見啦

小心比人影左落黎去對錢

All in 6？

pq 贏到咁多咩

唔係一定要有飛先拎到錢咩

唔好影bar code ar巴打

咪係囉

有code呀嘛

Ching危危地wo

lm 郭能

我係樓主老豆就狗衝落狗會拎錢

郭能

真定假

第7場7 9 QP有89倍
但滾到咁大咩

利申唔識計

恭喜

老豆心諗:衰仔

成日聽人講有code 就拎到錢
雖然唔知點解狗會比人拎

不過23萬喎
緊張下好既

只要莫雷拉唔跑第1 2就郭能贏?

錢已拎

拎錢前張飛要過機scan,應該冇咁易冒認

下次不如開賽前擺上黎

如果快過樓主老豆拎錢算唔算盜竊

利申 我唔會去

你老豆拎唔到錢會唔會有血案發生

btw樓上都係叫老豆去馬會拎錢先,保險啲好

算

其實啲人有code 之後拎到錢
係整張假張 印個真code 落去？

咁高科技

前提係郭能都跑唔到先

巴打記得報平安

已經去緊拎

我亂估架炸

我都當自己做左件好事
無錢分都開心

勞煩令尊了

邊有咁易比人拎到錢

智障真係寧捨好笑

張圖個barcode冇出晒應該冇野掛

我啱啱貪念起 都去緊排隊 清 你多謝啲巴打 如果唔係我一早拎左

我見郭能有30分咋

出哂就大撚獲啦，部機認code唔應字架

你好灰咁喎

條過關勁
最少有20幾萬

隻6跑最冷

我啱啱真係入左馬會 之後我排隊嗰陣諗 唉唔好蝦老人家

信樓主一鋪翻生

唔會犯盜竊咩

老豆落左街拎錢，有冇返黎都應該比佢屌

認真
呢場買2鄉村輝煌

真係勁
過18萬要即場登記身分證
所以大家話印去拿無意思
除非有假身分證

都係考慮因素 所以我都即刻走 對唔住良心同埋阿媽成日話做衰野會有報應

比人屌都好過冇20皮，向好方面諗

btw,尾場

6號14倍，上啊

好彩你控制到自己

都未必落佢袋

求中。

中p都

同求

咁又係啊

下年見

買左6 12qp
如果如果只中p都為你地高興

騎奇王點

加油

似郭能

2 12 8 9

賽果點?
allin左 樓主條q

都叫做左半件好事

2,12,8,9

我以後唔會跑馬。

追到數了

今日淨係中咗一場,可惜

玩馬真心就算輸都唔會多

要jump了

5000$騎師王個位巴打

好似輸2分

下個賽馬日加油
between 下次再allin 追番今次條數

有位巴打買左5000雷神騎師王
唔好上ifc，留得青山在

巴打唔好啦，小賭怡情，我仲有過千波數未追

打返個和

2個賽馬日輸左1.8k 屌

小賭宜情啊

輸左200

輸左80

-800

無輸贏，當贏[black] [/black]

睇返張飛，冇影晒barcode,安全

張飛影唔哂無事既

下次再黎啦巴打

輸淨$7

輸到要戒賭

騎豬王1.2x都話試過開唔出架啦

第1場 5 招多福 (-10)
第2場 2 歐洲之星 P (+1140)
Q/QP : 2 拖 1,3,6,7,10 (+570)

第3場 4 越跑越好 (-40)
第4場 4 妙感 (-400)
第5場 3 騂龍 (-400)
第6場 10 勝利仔 (+35)
第7場 2 綠勇士 (-400)
第8場 6 盈利駿馬 P (-300)
Q/QP : 6 拖 1,4,5,8,12 (-600)

如果跟足1W3P ($100注)，1Q/3QP ($30注) 今日輸$405，因為最近手風欠佳，為咗唔好累各位巴打輸錢，決定暫停一吓提供心水，等適當時機再同大家開心Share，多謝大家呢幾個賽馬日一路支持 希望大家繼續嬴多D，但記得唔好all in

繼續出啦

多謝樓主，可能人太多，壓力大左。。
休息都好

繼續支持巴打

好奇問，點解最近要轉返玩1w3p?
之前玩 1q 3qp 效益好似高d ?

1w3p 每場成本要400 蚊 ，8場要3200 ，
由於成日睇中大熱 ，而大熱又w唔到，所以贏左p都補唔返w，粗略估計，8場最少中一半以上p先唔會輸。。。

而 1q3qp （熱頭冷腳）每場成本120，8場都只係960，只要中一場就打到和。就好似今日咁，其實第1，3，6場都有機會。。

樓主，其實輸少少我係冇所謂既
都係一日半日人工
有時候玩下馬係真係鍾意果種刺激既感覺
尤其有一班人一齊買

你唔好唔出tips啦
大家一齊買果種感覺真係好好

有輸有贏好正常，支持樓主繼續出等大家參考吓

巴打加油啦 呢倒冇人會怪你

希望樓主繼續出心水

實有輸贏 邊有次次都贏
巴打多謝你
希望你keep住出啦

認真輸得都輸得開心

11月30
第一場8號踏雪名駒 (+110)
第二場8號通勝 (+480)
第三場4號智勝明駒 (-400)
第四場4號索先生 (-400)
第五場4號馬狀元 (-400)
第六場1號肥仔 (+695)
第七場10號勝利仔W (-400)
尾場8號開心有你 (+480)

如果跟足1W3P ($100注)，今日結餘$165，各位巴打下個賽馬日努力

12月4
第1場 8 大爆發 (-400)
第2場 1 合拍飛龍 (+300)
第3場 9 運財童子 (+35)
第4場 1 勁優秀 (+655)
第5場 2 星光勇將 (+985)
第6場 1 美麗皇牌 (+80)
第7場 6 世界紀錄 (+1070)
第8場 14 盈豐駿駒 (+425)
第9場 11 揮闖 (-400)
第10場 8 嘉福 (-400)

如果跟足1W3P ($100注)，今日結餘$2350，各位巴打下個賽馬日努力

12月7
第3場 3 嫡愛寶 (+70.5)
第4場 4 首映 P (+70)
第6場 3 確威龍 (-120)
第7場 2 騂龍 W (-300)
第8場 8拖2,7,10 Q/QP (+886.5)

今日唔係場場買同埋將注碼降低，有運贏少少，今日結餘$607，各位巴打下個賽馬日努力

12月11
第1場 4 京京千里 + 12 喜悅繽紛 (-150)
第2場 2 君臨大地 + 12 威利熱流 (-150)
第3場 3 勝得威 + 11 爭分奪秒 (+322.5)
第4場 1 高地之舞 + 2 銀色海浪 (-150)
第5場 1 友瑩格 + 2 幸運如意 (+545)
第6場 1 佳龍駒 + 7 威力川 (-150)
第7場 5 美麗大師 + 14 壯思飛 (+1405)
第8場 2 滿樂時 + 6 朗日清天 (-150)
第9場 1 活力小駒 + 9 紅衣醒神 (-150)
第10場 5 巴基之星 + 13 西方快車 (-150)
Bonus : 騎師王潘頓 2.65 (+165)

如果跟足1Q2QP ($50注)，今日結餘$1387.5，希望各位巴打都係贏D，下個賽馬日再玩過

12月14
第1場 2 勝風 + 3 勁豐裕 (-120)
第2場 5 永恆光輝 + 8 快樂世紀 (-120)
第3場 7 蒜頭爺爺 + 11 精彩時機 (+2274)
第4場 3 八心之煌 + 4 勝一籌 (763.5)
第5場 2 滿載而來 + 6 勁勇威龍 (-120)
第6場 6 超凡夢想 + 7 海翡翠 (-120)
第7場 1 傲飛星 + 5 萬馬飛騰 (-120)
第8場 5 太陽旺旺 + 8 怡德 (-120)

如果跟足1Q3QP ($30注)，今日結餘$2317.5，希望各位巴打跟到都有贏D可以開心吓食餐好 下個賽馬日再玩過

12月17
第1場12 帶運伯樂 (-400)
第2場 3 安友 + 12 飛躍成功 (-400)
第3場 1 活力歡騰 + 4 活力寶 (-400)
第4場 1 志友運 + 7 運財童子 (+230)
第5場 3 王者再現 + 7 美麗寶寶 (-55)
第6場 1 情趣 + 9 飛越峰 (+110)
第7場 8 老友威威 + 9 追風追月 (-400)
第8場 1 宇宙車神 + 3 歷險家 (-400)
第9場 4 龍船 + 7 美麗皇者 (-400)
第10場 1 怪獸家長 + 14 首飾大帝 (-400)

紅字係買1W3P，如果跟足1W3P ($100注)，今日輸$2515，今日手風不順運氣差累大家輸錢 ，希望下個賽馬日可以贏返

12月22
第1場 5 招多福 (-10)
第2場 2 歐洲之星 P (+1140)
Q/QP : 2 拖 1,3,6,7,10 (+570)
第3場 4 越跑越好 (-40)
第4場 4 妙感 (-400)
第5場 3 騂龍 (-400)
第6場 10 勝利仔 (+35)
第7場 2 綠勇士 (-400)
第8場 6 盈利駿馬 P (-300)
Q/QP : 6 拖 1,4,5,8,12 (-600)

如果跟足1W3P ($100注)，1Q/3QP ($30注) 今日輸$405，因為最近手風欠佳，為咗唔好累各位巴打輸錢，決定暫停一吓提供心水，等適當時機再同大家開心Share，多謝大家呢幾個賽馬日一路支持 希望大家繼續嬴多D，但記得唔好all in

追post睇返樓主成績表165 + 2350 + 607 + 1387.5 + 2317.5 - 2515 - 405仲嬴緊$3907，我第2日開始跟足都仲有嬴，多謝樓主，等你有心水再支持你呀

巴打我地會等你返嚟

支持 休息下先 抖完再出心水

支持樓主 下年見

老豆錢已拎，上黎報平安

樓主我第一個post已經睇，但last 2次先跟買，但我都繼續支持樓主出post

由第二場開始買
冇大贏但有得玩下幾開心
多謝樓主
希望樓主繼續出下啦

我都係
有條連贏位置過關幾千蚊冇跟

無被吊嘛？

今日大家有冇咩心水

今日
戒賭啦ching

利申：今日手風唔掂

樓主聽日再出啦
俾各位巴打參考下

Push

支持樓主呀

支持樓主出山 無論輸贏

今日出黎未
最後一日2016

樓主出嚟啦

留名等樓主

真係唔出？出黎啦

樓主呢？

起身啦樓主

樓主應該想睇完頭2場試試佢先姐
係咪呀

今日無啦

Molamola

有冇人有心水

冇人？

我知樓主下年第一場會番黎嘅

一齊發功召喚樓主返2017年1月1號嘅沙田馬場

樓主強勢回歸

樓主，新年快樂
求下你比我地跟

到

樓主，我們到了

新年快樂

留定名

樓主仲未休息完？

樓主，新年快樂。
等你

上年等到今年

等咗一年樓主都未返嚟

留名等聽日樓主返黎

有冇人已經輸曬樓主幫贏返黎果d ？

無樓主carry 一早輸光了

一早輸撚曬

等，寂寞到夜深

我都係 鳩買

樓主都係唔見人

樓主還好嗎？

樓主番黎啦

三顧茅廬

輸返晒啦 樓主快d出現啦

懷疑樓主係90後，小小壓力都頂唔住，垃撚圾
講笑，求下你快D上水，就後連老婆本都冇埋

等樓主拯救我

1場 1，5，7可小試牛刀

2場：2WP